+++
title = "查看用户详情"
description = "拥有平台管理员角色的用户，可查看平台上任意用户的详情信息。  "
weight = 3

+++

拥有平台管理员角色或平台审计人员角色的用户，可查看平台上任意用户的详情信息。 



**操作步骤**

1. 使用平台管理员账号登录平台后，在顶部导航栏单击 **平台中心** > **平台管理** ，打开平台管理页面。

2. 在左侧导航栏中单击 **用户角色管理** > **用户管理**，进入用户列表页面。

3. 单击待查看 ***用户名称***，进入用户详情页面。

	在用户详情页面，可查看用户的基本信息和角色列表信息。
	
	* 基本信息：包括名称、显示名称、邮箱、创建时间等。
	
	* 角色列表：包括角色名称、角色类型、项目/命名空间、集群等。 


	
	
	
